知點解潘熙恩(蔡若蓮老公)好偉大? 求秒

今日蔡若蓮親口問我
佢話要今晚12:00前答佢 各路巴打幫幫手

無人識?

push